六合彩既存在只會加強香港人不勞而獲既心態

每次獎金過億既六合彩都會引黎大量討論，令人不務正業
強烈要求馬會廢除六合彩，宣揚腳踏實地正確思想

股市都係

tuee

腳踏實地就可以上車？

賭馬，炒股至少有過往數據分析，要用腦
六合彩此等零技術含量之純賭博應予以淘汰

廢除六合彩啲人賭第二樣嘢囉，啲友爛賭起上嚟乜柒都賭餐懵架啦

六合彩都叫做狗會揸莊，叫下你唔好賭咁入肉

啲人轉晒賭外圍嗰下你一定捉唔掂